有冇人住嗰座大廈有人中招？

點應對？行樓梯落樓？同埋管理處肯唔肯公佈邊個單位架？

有冇人連屋苑個商場都唔敢去

下? 我返工o個層對面單位中,咪又係要繼續返工, 係公司時間點都多過留屋企啦, 驚得咁多咩